天文台係咪傻撚左？

廿幾度出寒冷天氣警告

聽日10度，而家出係預警作用，同埋一貫做法都係前一日16:20出

話明警告, 係用嚟提早通知你, 等7度先嚟講咩

樓豬正傻鳩

就估到有人會出呢d on9 post

香港由上至下都on9

廿幾度凍死人咩

你呢d真係社會垃圾
連黑警都不如

依家12月仲廿幾度, 天文台好心就較返高個溫度啦

袁國勇化

今日下午六點仲出緊汗

你就真係傻撚左